香港大部分女人都系雞

有冇人同意

係你地啲死毒撚心目中所有溝唔到既女就係雞

愈靚愈識打扮既
仲成日放ig相
更加係雞
唯一唔係既
極醜極肥唔打扮既
就應該有機會唔係雞